oursera

## Orientação a Objetos com Java

### Exercício 5

#### Instructions

Crie uma interface chamada FormatadorNome que possui o método String formatarNome(String nome, String sobrenome). 
Crie uma classe chamada Autoridade que possui atributos como nome, sobrenome e uma instância de FormatadorNome. 
Essa classe deve possuir um método getTratamento() que delega a formatação do nome para a instância de FormatadorNome. 

Crie a seguintes implementações da interface FormatadorNome:

* Informal: retorna somente o primeiro nome
* Respeitoso: deve receber em seu construtor a informação se é masculino ou feminino, e retornar "Sr." ou "Sra." seguido do sobrenome
* ComTítulo: deve receber em seu construtor o título e retornar o título seguido de nome e sobrenome. Exemplo: "Magnífico Pedro Cabral"


Crie testes de unidade que fazem os testes da classe Autoridade com cada uma das implementações da interface.

#### Review criterialess 

Serão verificados se os itens pedidos no enunciado foram cumpridos. Procure entregar um código organizado pois isso também será avaliado. 
